我唔係好明，又唔係元朗示威，鄉黑做咩晒錢曬馬

因為中聯辦？

唔俾人整連儂醬

因為想用藤條 打 著黑衫 既人

牆

減低祠堂空置率

收咗錢

受人錢財 替人消災

因為佢哋只敢留向果度

收錢咪開工

今日收左維穩費

又唔夠膽去港島送頭
咪係自己地頭扮下野攞

唔排除夜d
佢地做場戲自己人扮示威者打交搏上報交差

因為驚政府收地

俾唔夠錢，出唔到去

因為弱智 係好揪出金鐘揪嘛

真係入元朗 班友仲夠膽出咩

即係你返工冇野做，都要扮工

好似有張圖話係元朗遊行 可能D傻鳩信掛

佢地抗議警察成個月不停掃黃掃毒 影響生計

所以先咁嬲出黎遊行

收錢

唔敢出城 只可以係自己地頭圍威喂

12點之前已經係黑社會話事

牛屎仔唔識過海要收隧道費

下星期係時候去元朗行下

唔敢柒出去，咪係度擺下姿態囉

至於收唔收到錢，我諗只係大佬輩有，細就無

有藍絲文宣今晚元朗光復
估計係中咗計

因為d牛行唔到咁遠

要同警察揸旗搶地盤，宣示主權

我有個fd唔係圍村人，但天后誕唔知幫邊條村揸下旗，做苦力。收300蚊
我話唔係呀嘛。有2個fd係另外2條村。話有800蚊收。我都冇去

港島見唔到人喎，會唔會收唔到錢

受人錢財替人消災好正常啫

唔係點問中聯辦攞錢

【文宣】新界牛屎佬不敢面對嘅過去

歡迎攞去笑7牛屎佬

仲要咁撚少人

呃維穩費

邊個肯做比人打嗰個

好撚老套咩年代

之前話斬手斬腳，點知都係貼到成街係，而家咪圍爐出來攞返個尾彩囉

話有人入左紙星期日去元朗遊行，所以吹哂雞守護元朗，點知今日一條友都無

2219大馬路未見

1) 無錢搭車出城

2) 同狗既手法差唔多，係唔係都拉人，拉到你驚
係唔係都開你拖，開到你驚

咁香港人係咪要淆你？

最遠係係呢到

因為收左錢又唔敢離開元朗

引人群眾鬥群眾

可能想突顯警察嘅重要性？ 聽朝又可以頼示威者分散警力

話唔定效果好嘅話
政府之後會課晒金俾18區嘅黑社會

收左政府錢 想你民鬥民 之後警察出黎拆 挽救形象 企圖逆轉民意

詳見劉細良yt channel

自己搞到自己個區人心惶惶

賣個人情俾狗掛，或者掉轉

擺埋今日收喧錢收咗order任打唔追究

呢班牛屎佬

要拎維穩費

實係收哂錢啦

其實元朗有咩事

有人俾錢咪做野囉 有幾難明
都話阿爺課左金 720都係錢打造出黎

無腦嘅佢哋

有錢收咪做野

佢地做場戲自己人扮示威者打交搏上報交差

好認同

因為on9

點叫得切人，即時約食飯都唔係話出就出啦

窮鄉為錢賣命

何狗d人

點解黑社會可以非法集結、追打途人，一個驚犬都冇？

屌你老母係元朗果D落去幫手啦屌

話有人啫， 出到市區唔夠呀嘛。
咪屋企樓下做下樣

冇成本
又一堆豆腐任打當發洩

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

推手

班垃圾撚敢離開元朗

牛屎佬

西隧過海咁貴不了

收錢做野啦班仆街

以後無人敢買元朗樓
理得你咩yoho咩村屋

收咗錢，以民制民，唔駛政府同警察出手，轉移目標。

吾明吾緊要，救咗人先

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

想喺上環嘅人入元朗幫拖
令到上環冇哂人
咁啲狗咪好方便清場

佢地係無牌黑警，專打市民。but有證無證who knows

我估示威者一搞中聯辦就有人再加碼一定要幫中聯辦報仇雪恨。不過我覺得呢個係錯既決定，只會將幾多中立市民推向示威者呢邊

黑社會=警察B隊

因為要將元朗變下一個九龍城寨

因為銅鑼灣唔係得一個浩南嘅

圍魏救趙

因為要保住丁權

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

收左錢要做嘢

你做野 我（政府）批地 ，做定唔做？

威脅

圍魏救趙

是兵法「三十六計」的第二計。原文注釋為：「共敵不如分敵，敵陽不如敵陰。」此計之意思是：

攻打正面強大集中之敵人，不如設法分散它而後再打；例如利用敵人之精銳正在攻打另一國家，並且兩軍相持不下時，趁機攻佔敵方本土，迫使敵人退兵或分兵；
先打擊氣勢旺盛的之敵人，不如尋找機會先打擊敵人虛弱之地方，消滅敵人。

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

收左錢

請支持元朗狗狗絕育計劃，有丁權，冇丁用

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

吹左成個星期雞wor ching